不如唔好反送中 政府都讓左步啦 不過!!!!!!!!!!!!!

1要求立即拆除所有智能燈柱
2延長五十年不變
如果2唔得既話就
2.1 2047年之前絕對不得實行社會信用度機制
3成立獨立調查委員會
4暫時釋放所有義士
5如果林奠於任內推行送中條例(反口),香港即時獨立

全部白紙黑字寫明我地就收貨